無知一問，到底d環保撚收唔收利是？

定係叫啲長輩直接俾錢？

錢都唔用 銀紙用紙好唔環保

淨係收入面既涵

支那寶 微信支付
順手奶埋共

貼揮春有冇走膠先貼呀